新仔有嘢問

如果block user
對個user有咩影響